二0二0年算唔算係國際鬥黃之年?

侵侵, 美國民主黨, 歐盟, 五眼, 奶茶, 全都在為我地香港人鬥黃

所以唔好睇少自己，做多啲國際戰線係有成果的

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

習帝亡黨都要鬥倒香港

加速年

黃之年同黃之鋒有咩關係...